你班撚樣咪成日改名啦

搞到我成日要重新認過
好好玩呀？
做一要好似我咁從一而終先得😌🤡

岩牙

吹咩

收皮啦大漢憲帝

Blind9 is like this ga la

我想改做公關叔叔(現飯)

真

收啦

你有咩居心

對唔住大佬分身confirmed

你=對唔住大佬男友

原來樓豬係個隻blind9

對唔住大佬=牙現？

你睇下你地
幾個分身
不知所謂
貴圈真係亂

又想屈咩呀？
我係祝b飯
咪亂屈

祝緒丹=G

又一條唔讀書既友

愛之深，責之切

有幾難認阿?
班白卡佬個個各有特色

咪屈

可唔可以簡單介紹下??

姜惠元男朋友-會射人疤

姓屈?

係能我來

你咁樣我整gif啦喎